我是勇者，聽說公主被捉到這座魔塔了……

A：打綠色野
B：同商人吹水

B

A因為綠野先鍾

A：懷疑魔王身份
B：問公主係邊

b

好玩喎diu

A：信
B：不信

信你老母

B

A：上二樓
B：赤色大軍？

a
走佬speed run

如果想追圖方便啲可以睇呢度

IG:
Facebook:

A：殺
B：不殺

B 綠色同勇者咁有緣

b la

樓主SKIP人

細聲少少

留名